孝順仔任賢齊武漢開騷 帶父母回鄉探親

任賢齊（小齊）前晚於武漢舉行兩場《齊跡2019 世界巡迴演唱會》，跟歌迷一起倒數迎2020年。小齊偕父母同行，好讓身為武漢人的任爸回鄉探親。現年88歲的任爸曾說可能是最後一次回家了，小齊聽着很感慨，為了盡孝讓爸媽開心，小齊晨早起來陪爸媽四處到東湖散步，參觀博物館，又趁綵排演唱會，帶媽媽走上舞台，體驗升降台的感覺。

任爸也大讚小齊是孝順仔，他說：「他有空就會回台灣看我們，所以也不會很掛念，他照顧好自己就可以。給他90分，欠十分是因為人無十全十美。」

當粉絲求婚見證人
這次武漢演唱會，小齊應邀當見證人，見證歌迷求婚。九孔與阿牛則擔任嘉賓，阿牛感謝小齊邀請他，任其大馬個唱嘉賓，讓很多人記起他，更有主辦商找阿牛今年開個唱。踏入新一年，小齊祝願大眾身體健康、爸媽長命百歲，又稱老婆要帶仔女上學未能共度新年。

真係送大禮

佢而家好似長居香港
屌佢老母咪撚番黎